有冇師兄試過日本自駕係車過夜？

因為5月日本長假，book唔到酒店，諗住係路邊休息站訓一晚。

順便問埋有咩準備

應該無咩問題 如果郊區無人會理你 但係唔好停錯位 例如人地停車場 門口位 如果唔係會俾日本仔屌或收告票

原來圖係狗黎

泊入停車場比較好，之前係大阪見過有架妹，揸架粉紅色既車係停車過夜，又睇雜誌又R腳指

比條youtube channel你參考下

有錢冇房啊

揾啲俾貨車師機休息嗰啲地方囉，有啲IC直頭有capsule你瞓

有。但我租露營車

應該ok，有見過日本人係戶外停車場咁做，車尾改埋床

有隻手捉住條女

哇，好貴

瞓喺架車入面，其實有啲咩問題呢？